# README #

В демо проекте для сетевой синхронизации используется стандартный UNET компонент NetworkManager который позволяет запустить сервер и осуществить соединение. 

При подключении к серверу для каждого игрока серверная сторона инстанциирует префаб, заданный в NetworkManager, и благодаря наличию на нём сетевого компонента NetworkIdentity осуществляется его репликация на всех клиентов.

Также на префабе игрока присутствует компонент GetOverPlayer который является компонентом синхронизации управления и осуществляет следующие действия:

- при появлении на клиенте, определяет права клиента и включает камеру, если клиент является владельцем этого персонажа (объект камеры указан в массиве EnableOnOwnerGameObjects)

- подхватывает компонент с интерфейсом IControls размещенный на том же объекте. На владельце персонажа обновляет управление в этом компоненте. При сетевом обновлении посылает команды на сервер и рассылает их всем другим клиентам с частотой, заданной в настройках компонента.

- записывает историю всех состояний и сверяет данные, пришедшие по сети, с историей на момент их отправки чтобы определить, не было ли расхождения. При расхождении позиции, превыщающей toleratedError, устанавливает положение и скорость тела в соответствии с авторитетными.

Для соединения по сети необходимо загрузить сцену OfflineScene, указать адрес, либо нажать центральную кнопку Connect которая ведет по-умолчанию на мой сервер.

MultiplayerTestLevel содержит компонент который автоматически стартует сервер если игра запущена не со стартовой сцены.